{
    "question": "Pada umumnya permainan tradisional diekspresikan melalui , kecuali     a. gerakan fisik\r\nb. nyanyian dan dialog\r\nc. tebak - tebakan dan adu kecermatan\r\nd. keberuntungan\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\nbantu kak ToT\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p>D. keberuntungan</p><p></p><p>semoga membantu.</p>",
            "attachments": []
        },
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>D keberuntungan</p><p>smoga membantu</p><p>jan lupa fllw ig aku @tiara_rginaa</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "pakaian-melayu-bagi-perempuan-haruslah-544",
            "question": "Pakaian melayu bagi perempuan haruslah\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>LONGGAR</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Baju kurung sering diasosiasi dengan kaum perempuan. Ciri khas baju kurung adalah rancangan yang longgar pada lubang lengan, perut, dan dada. Pada saat dikenakan, bagian paling bawah baju kurung sejajar dengan pangkal paha, tetapi untuk kasus yang jarang ada pula yang memanjang hingga sejajar dengan lutut</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "4-jambu-di-buruan-imah-hasanmaruragan-a-plak-pluk-b-br-152",
            "question": "4. Jambu di buruan imah Hasan........maruragan    a. Plak-pluk\r\n b. Bra-bru\r\n c. Blung-blong",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A. Plak-pluk</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Jambu di buruan imah Hasan plak-pluk maruragan</p><p></p><p>semoga membantu^.^</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "9-tiakuk-artina-908",
            "question": "9.\r\nTiakuk artina ....\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Jawaban: tiak</p><p></p><p>Semoga membantu</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "12-nu-wajib-diajar-ku-pamarentah-urang-nyaeta-a-mahasiswa-b-685",
            "question": "12. Nu wajib diajar ku pamarentah urang nyaeta ...    a. Mahasiswa\r\nb. Murid TK tepika SD\r\nd. murid SD tepika S\r\nc. sakabeh murid\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A. mahasiswa</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p>\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0</p><p></p><p><strong>C.</strong><strong> </strong>sakabeh murid </p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p><p>Nu wajib diajar ku pamarentah urang nyaeta sakabeh murid </p><p></p><p>Semoga membantu :) </p><p></p><p>@isskandarmudha \u2b50</p><p></p><p>\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kardi-bocaheangger-diwulang-rame-dhewe-usreg-seneng-ngga-835",
            "question": "Kardi bocahe.........angger diwulang rame dhewe usreg seneng ngganggu kancane    A.peret beton\r\nB.pait madu\r\nC.anteng kitiran\r\nD.kuru semangka \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C.anteng kitiran</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kak-arti-sampobaba-bhs-kaili-ke-indo-apa-ya-896",
            "question": "Kak arti sampobaba {bhs kaili) ke indo apa ya?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kamu bodoh itu artinya sorry ya gk bermaksud toxic</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pakaian-melayu-bagi-perempuan-haruslah-a-longgar-b-ketat-c-tipis-794",
            "question": "Pakaian melayu bagi perempuan haruslah    A longgar\r\nB ketat\r\nC tipis\r\nD sempit\r\npliis jawab besok dikumpul\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A longar</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Baju kurung sering diasosiasi dengan kaum perempuan. Ciri khas baju kurung adalah rancangan yang longgar pada lubang lengan, perut, dan dada. Pada saat dikenakan, bagian paling bawah baju kurung sejajar dengan pangkal paha, tetapi untuk kasus yang jarang ada pula yang memanjang hingga sejajar dengan lutut</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>longgar</p><p></p><p>maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-arti-kujur-atawa-lurus-matan-parmainan-bakujur-300",
            "question": "Apa arti kujur atawa lurus matan parmainan \"bakujur\"?\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong><u>Arti </u></strong><strong><u>dari </u></strong><strong><u>Bakajur </u></strong><strong><u>adalah </u></strong><strong><u>Jujur</u></strong></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong><em>Maaf </em></strong><strong><em>kalau </em></strong><strong><em>salah </em></strong><strong><em>semoga</em></strong><strong><em> bermanfaat</em></strong><strong><em> ya</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>(\uff61\u2022\u0300\u1d17-)\u2727</em></strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "menawi-seneng-ngajeni-liyanbakale-tolong-bantuuuuuuuuuu-778",
            "question": "Menawi seneng ngajeni liyan,bakale...\r\n\r\n\r\ntolong bantuuuuuuuuuu?!\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Menawi seneng ngajeni liyan, bakal e ganti di ajeni<br><br><br>Semoga membantu",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkeun-tiki-cita-cita-anu-aya-hubunganna-dina-kasehatan-252",
            "question": "Sebutkeun tiki cita cita anu Aya hubunganna Dina kasehatan?\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1. Dokter</p><p>2. Suster</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga bermanfaat</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1.Perawat.</p><p>2.Apoteker.</p><p>3.Ahli gizi.</p><p>4.Bidan.</p><p>5.Ahli laboratorium klinis dan medis</p><p>6.Radiografer</p><p>7.Penyuluh kesehatan</p><p>8.Dokter</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>masih banyak yang gak tau radiografer nih</p><p>Radiografi ialah penggunaan sinar pengionan untuk membentuk bayangan benda yang dikaji pada film. Radiografi umumnya digunakan untuk melihat benda tak tembus pandang, misalnya bagian dalam tubuh manusia. Gambaran benda yang diambil dengan radiografi disebut radiograf. </p><p>sekian.SEMANGAT YAA</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}